一人N個想有既軟件功能

WhatsApp 可以SET唔收錄音

linux機looking glass可以用少d guest gpu

想kvm / vmware 可以直接拎到部份display咭資源嚟用

而唔會令host os用唔到張咭

唔受其他軟件彈野影響，同埋要郁多少少個mouse或者撳幾次keyboard「儲氣」先會熄嘅全黑screensaver 唔想成日張枱震一震就著咗個mon或者夜晚run啲長時間嘢，run完又著咗

利申：個mon開關制喺後面，同埋個擺位唔方便熄

點解
D 女錄音比你好爽

Photoshop layer系統可以再分窗口模式就更好
當有十萬個layer既時候只可用group黎分其實好唔細節

kvmgt / gvt-g

N咭用到？google 睇過話係intel技術，只支援intel cpu同內顯咋喎

n卡要grid

support grid嘅咭我買唔起

kvm係咪都做到好似vbox同vmware咁嘅3d效能
想開幾個kvm掛吓online games...

之前裝過vmware vga driver落kvm
連win7 aero都行唔到

vfio isolate咗嘅GPU可以俾host用嚟運算

linux 既HA可以容易D set

含淚用virtualbox啦咁，我都冇solution

含淚用緊vmware

virtualbox玩畫質好少少嘅game crash硬...

一啲都唔覺

喺 Windows, docker 同 virtual box 可以雙開
利申：用梗 Mac

裝linux